[714]PRODUCE48之曺柔理以外參加者後續及IONE討論區(437)大家一齊抽爆奈子日單

團愛唔該去:

IONE全體成員合照
好きと言わせたい

鎮POST之寶

(重點係0:48)

清純大師出手收服妖人嘈油膩

櫻花：油狗

收皮啦你

清鈍撚nako

巴絲嘅應援活動

應援：李佳恩+許允真（失蹤人口）
Credit to：
康美娜巴
神崎次郎巴
Miyu巴
Wemedy巴
19216811巴

應援：李彩讌
Credit to：好多人

曹婦與狗不得內進（狗？就係講緊你啊油飯）

入黎討論前 請先睇曹柔里嘅罪
注：如果唔想受到極大驚嚇建議唔好開自動LOAD圖，你可以選擇逐張㩒以一個循序漸進嘅方式去提高自己嘅接受能力

感謝塔諾巴

老鼠屎曹柔里
Idol School 時期：
一、出曬名靠扮有情上位

二、評價舞台環節 見到有組員0票 大家都被隊友既零分嚇到的時候 佢自己微微的笑左一下 咁岩就比鏡頭影到 反應如下

三、偶校開學之後都無沖涼 好唔注重衛生

PD48 時期：
四、個人評價唱唱下停係度 仲好淡定 PD史上第一次有人由A跌到F 當然會多啲鏡頭
五、參加日韓合作節目 開頭仲扮到好nice咁話會幫朱里 但練習時帶住慰安婦徽章 (詳：) 完全唔尊重日本妹 前期節目花絮都無見過佢同日本妹交流 就後期淨係識痴住話題性高既nako
六、Position評價明明唱得無羅高恩好 都要爭Main Vocal 最後要成組降key就佢 仲要羅高恩教返佢點唱
七、第二次排名公佈 喊到要喊出聲先有人知佢喊緊 但一滴眼淚都無 虛偽

八、Concept評價開頭話想換歌 但之後踢人走又跪哂地話想留低唔唱main vocal都得 留低之後又搶過
九、Concept評價傾踢邊個走期間無啦啦唱1000% 同公司狗竹都忍唔住串佢話歌詞都背好 暗指某婦係咪準備好過去
某婦努力練習無白費到，終於係出道showcon唱到一直好想唱嘅1000%

十、mnet製造天使鏡頭 前面係嘈婦入去試唱完To touch you高音 雖然大家都聽得出佢上唔到F# 但ajy莫名其妙剪咗句對錄音室講F#唱到了 但嘈婦明明係佢哋身後 唔通有兩個油b？

以下係某婦同AJY嘅完美配合
十一、Final揀位 瘋狂比人踢走 大大聲講無野話唔緊要 下一個shot即刻播海允比人踢完喊 成功營造天使image
十二、Final首歌降key唱 soyou仲要讚佢 明明降key其他人都唱到 AJY捧佢捧到出哂面
十三、最後排名公佈 上次18名升到第3名 扮驚訝 扮感動 但一滴眼淚都無 睇下同樣情況既安有真 金珉周同金彩元 反應差天共地 有d腦既都會睇得出

IONE時期：
十四、Vlive 唔出聲無人理 唯一一次仲要係佢自己叫Sad Frog餵
十五、自九月一日起日日都有新面孔
十六、Nekkoya 練習片一個第三名嘅Vocal係Dance Break企C 仲要跳錯
十七、棒球賽公演 八婆撞我元英 Dance Break完就以為自己係C 唔係見到禾櫻轉去C位跳都唔知自己跳錯

十八、唔知佢想點,hi醬生日v 成堆人攬埋一夠得佢企左邊

十九、hi醬生日v 佢拎牙咬嘢仲要周圍吐,仲要一野撞走禾真,嗰粒嘢嚇到禾真之外,佢仲lur咗落啲匙羹到 btw佢推個膊頭出黎嗰下好似楊怡gif

二十、La Vie en Rose初一位唔so偶校既人。發夠centre夢未啊！屌推夠真真走未啊

二十一、ENOZI Cam第二集 係nako仁美隔離打乞嚏仲唔捂口 有無衛生常識嫁

二十二、The Show下班訪問，其他人都擺緊首歌嘅開場pose，唯獨佢無啦啦發centre夢係後面行去中間

二十三、QT Show咁多鏡頭影住都撩牙

二十四、meet and greet 成班係塊透明牌度簽名 條八婆第2個簽 簽係中間右小小仲要勁大 塊牌咁細要簽12個名 仲要簽到咁大係咪玩野? 簽個名又要c?

搞到彩讌都唔知簽邊

二十五、開V講返La Vie En Rose活動最後一次FS啲野 到個八婆講野時 佢噤停全部人 要全部人留心聽佢講嘢 好大個官威
（詳： 6:12)

二十六、偶像運動會當眾撩鼻
(以下照片可能令人情緒不安：)
二十七、SMA 妹妹line收工，個個走曬得油b仲係度，結果要3個成員返去接佢，好大個官威

二十八、櫻係mail講佢成日係宿舍唱歌同播歌，歌聲環繞住成個宿舍，仁美大師就直接d，係節目爆佢朝早會好大聲聽歌嘈住人

二十九、蛙蛙係mail講佢係咁叫油b唔好講鬼故，但油b仲專登講黎嚇佢
三十、吃放vlive，油狗冇問過人就撈晒d料入牛肉度，睇下小天使個無奈樣

本討論區是韓國Mnet在2018年推出的選拔實境節目《Produce 48》撚鳩參加者同觀眾後，而推出的屌柒區

食屎啦mnet

除了曺柔理外，所有曾參與《Produce 48》的參加者皆可在此討論

CAFE升WIZ*ONE教學

打錯野或者未成功升到既會員

入上面呢個位

[WIZ*ONE 등업 양식]
예매번호 / 예매자명 (회원카드 이름X) / 인터파크 ID
Ex) T2018102912 / 김위즈원 / wizone12

예매번호 = interpark 預約number
예매자명 = 預約者名稱(interpark個預約名)
인터파크 ID = interpark ID
Ex) T2018102912 / 김위즈원 / wizone12

跟番佢咁打番D資料比佢
interpark我係用email login
唔知email佢得唔得，但我都照打左比佢先
如果再有問題升唔到，佢會留言同你講原因

打完send出去前記得要SET 私人，禁番個鎖

但都要check下 nickname格式係咪岩
個人資料係咪已經set左Manager

留名

Lm 大家send email 未

放完假返黎做到痴撚左線
一上水就1001

LM

16分先send到

Off Topic
omg 新歌幾好

17號一齊加油

Lm

唔係vip有機既

就係vip

成日見佢地係排舞室玩同拍野
真心覺得佢地辛苦
不過無計限定團加上升期

日日練舞練到傻一定

越早收到代表越前

矢吹奈子618應援籌備

偶像界的妖精，我們是打倒怪物的軍隊

-------------------------------------------------------------------------

如果有巴絲想就咁寫封信又好，小禮物又好，可以夾埋一大份送過去。
有興趣想搞生日應援既，都可以聯絡我

01 send 5點9收到

你地個個都買VIP飛？
我可能要等17號買公開票

係咪個個都買VIP

VIP有得同油B擊掌

得58.3%可以擊掌

01send 1828先收到email

我01send 47分先收到

6點幾先入 係咪下禮拜五要努力

下個星期五前就會知道洗唔洗再努力

蛙喵

應該有無飛都會努力睇下有無靚啲既位

終於入數

好堅定

新post lm

演阿妹（？）都幾得意

想奶膊頭

唔知cafe會唔會見到佢真人呢

手燈到時去pop up store買都好喎

Pop up store 4月30完左喇喎

diu原來完左

香港買要貴$100

而家330係咪叫平？

我驚假野渣

叫佢俾說明書你

我見某啲站仲有手燈賣
再唔係唔怕貴嘅話可以去信和

阿妹可能得閒就係cafe幫下手

你驚韓場賣goods冇得賣咩

冇練過既蛙

練過既蛙

去信和一樓買咪唔怕假

有冇02仲未收到

有我懷疑佢停左

溫書lm

唔會掛佢地都未知有幾多點會自己cut

我意思係可能佢地未得閑send email confirm 啫

呢到靚左好多

一向都好靜

有冇巴絲放手燈

尋日真係好多人

個個都係想買飛嘅cd rom

尋日個個討論飛問題

尋日有飛搶同埋知道有團票呀麻

我都覺得靚左好多

有無人有權f日本fan meeting 喊既片

再諗諗先

我等有飛先諗

學櫻話齋 唔一定入到場先叫飯

190508官方ins更新一則
各位，今天是什麼日子呢??
是父.母.節💐
是向我們所愛的父母傳達感恩的心的日子!!
我也是特別不會表達又很害羞的性格，但是想了想，向家人表達愛意不應該感到害羞.
如果不直接說出來的話，即使是家人，可能也不會了解那份心意吧ㅎ ㅎ
在今天哪怕只有短短的三個字，也請試著發給他們吧. (我愛你♥)

02分sent 9點56分收到回覆

你講垃圾天空定邪惡小屋？

如果我買1088飛，5月17有冇希望撳到

02分send 10點收到email

頂

點都有掛 見大家都衝1588

啲名
邪惡小屋有賣咩？

有飯巴所以靚左

講到好似啲遊戲地點名咁

我02分send完就03分 睇嚟我好後

唔做打手 唔開名啦

飯巴有馬尾先好睇

入到個網先係重點

朝早6點去通利排

啊演學壞左 開心同啊純兩個自high
被稱為火星同地球既引力

nako同yena

nako頭髮都未染 都唔知幾耐之前既事黎

looking my 黑bra

小心蝻瘂5秒開始同你戰鬥

佳恩講日文

另外個位日本女主持係？

其實你排到入去 如果人地網上sold out 咁你係咪都無得買
定係其實有分開買？

第6頁黎明

好野 我諗唔到可以點應你

唔知有冇賣先問下

你個腎頂得順咩

排隊買一定穩陣過上網

真？ 好糾結究竟上網定真係排

唔夠南人打

你預入唔到個網

開心左一秒 有我實買

個design幾好

我個會員未批無得睇

淨係得呢兩張圖 無其他字

會想買邊個ver
我見果個人最終揀左2

認真咩

聽日又冇時間搶公售了

上面果個太密集式
下面個岩岩好 遠睇會似一個圖案 拎出街用唔會太羞恥

比你講講下我又想整返個

Sakura: Chaeyeon is our mom. She'll tell us to clean up our stuff & the members will go, "We'll do it later!" Then I'll back her up & tell them if they don't clean in 5 min I'll throw their stuff away. Then the members will actually clean 🤣 I'm the dad
演媽媽同櫻爸爸

係
我覺得 如果再大啲又俾人睇得出係邊個黎 呢個啱啱好

整啦

throw their stuff away

你又整返個

櫻好惡 不過唔惡應該無人聽

諗起chu s1 奶粉 一齊諗住唔洗碗

諗下都想像到個情況好恐怖
櫻認真既樣唔惹小

搵到位入你名
9點開工既社畜係咪要射波

團霸

邊個隻鹹豬手

團飛提早截單

中場休息姐

去唔到韓場都頂得順

自膠
原來真係早截

奈子 Heavy Rotation

仲未收到email

走得好趕時間咁

好hyper

有冇原link

姐姐訂碟135 仲送特典 已入手

13樓

通常? 店特?

通常盤 HMV 店特

咩節目黎

店特間間唔同? 有得揀定先既咩

店特知係咩黎未？

上姐姐 Facebook 到睇喇

內容未定唔會又係貼紙掛
宮脇咲良 Fireflies特典

貴櫻站在蚊就有官方貼紙抵到爛
利申 : 13樓姐姐頭號打手

仲有得見姐姐

lm

好無聊..

岩我

點先可以握到姐姐手

12個人點傾到咁多

突然覺得佢地groupchat分分鐘都好吵

唔使12 個
清純真真已經好嘈
果日個 V

佢兩個入房果陣真係

彩演由心咁慘叫左出黎

三個女人一個墟
十二個...

四個je

又可以轉wp

補多張

🌸：彩演(宿舍)隊長總是叫我們幹嘛幹嘛 因為行李很多 大家習慣挨罵後變得不聽話時都是我出面 家裡變髒亂彩演即使說"收拾!!" 大家說"知道了之後整理"時我會說"5分鐘內沒有收拾的話全部丟掉" 大家就會 牙敗!牙敗!
彩演會對我說"Saku醬來講"如果彩演是媽媽的話我就是爸爸般的關係

中文譯得傳神好多

雖然平常什麼都不做 一定要講時由我出面
(最不聽話是?)比起不聽話 有緩慢才會動作的kk 不快行動有點慢是kk 喜歡睡覺 睡到聽不見人說話的程度"快起床!打掃吧!"
我們沒拍團綜時 家完全亂七八糟 但回歸家裡有攝影機進來得打掃 那一整天是大掃除日子大家都非常努力打掃 雖然是全都堆進雜物間kk

辛苦櫻了

隻手好長…

before izone chu s2

Izone chu s2

唉仲要周地鼻屎

你係講日文 韓文定英文
Miyu呢幾日多相左
Btw 你之前係咪話想握矢作

4月？

求隊

係
G榜 月榜銷量

成績好似好過上次!?

做狗好過做人系列

每日任務
P社

埋單有冇機會過BP呢

13樓係咪得日本碟？

今次韓專都有

data準備

奶

櫻

娜

真

奈

權

純

HI

元

蛙

讌

IZ*ONE a.k.a Green Lantern

一個都走唔甩系列

仲有電子垃圾

完

圖海

無可能

炒果班就係製作公司自己

劉德華開演唱會，$980 賣8千都有大陸人要

即係佢地賺既仲多過劉德華幾倍

所以佢哋有一千個理由話一定唔可以實名制

入場太慢啊，香港人遲放工，所以點都唔可以

這就是香港

ig 牙純左擁右抱

話說
睇完高朱握手會d repo...
女飯真係特別正傾到好似frd咁

一刀解千仇
黎，我借把菜刀比你，定你要較剪

你做咩咁影呢

口裏說不，身體卻很誠實

尋日唔記得攞入數紙
頭先去分行叫人幫手補印
經理同我講話atm機好衰，入完錢個下取卡個位閃閃下陰人直接禁落去
經理好好人咁幫我豁免左手續費

睇完之後望望你個名

好少機會入數 因為以前用慣左恆生 好似點都會出飛比你 但係依家hsbc 要另外禁

佢琴日講完 睇一睇個名我就已經彩演式大笑

真係唔撚係真事啊

公售目標搶一張788會唔會好難

788 我諗應該得

入到個網當你贏

有冇人請左假搶公售

寧願係公司搶

旨意香港啲垃圾網搶飛真係蛇都死, 17號老西都揀排隊買.

請假就好去排隊買

根據以往經驗，我覺得VIP啲座位大概都係咁樣分配：

中間最前-內部
兩邊最前-公售
中間靠後-團飛

可以話你聽極有可能一樣

一係就食老牛，老牛一定買到.

倒數2小時

采源好似ig啲人咁個內容係食pizza但係一張相都唔關pizza事

入到去先講啦，f5到天光都未搶到

奶同娜3抽賣晒

殺死人pose

咁唔會既，因為一早已經sold out

三角係乜

dunno

巨英

易
我估得vip/1088爆 好似係

2場加埋有2xx

公售一個位都無
想睇埋九號呀

似退飛
全山頂

黃牛幫到你

不嬲公售係賣啲之前賣淨嘅飛

黃牛係寄飛俾你定係韓國拎有無人知？

港場VIP有咩福利未睇過VIP

應該睇你點同佢傾

韓國起碼唔會一開售就冇左三四成位

擊掌/歡送會

如果當日會場交收既話，即場坐地起你價就仆街

嚇左嚇 以為見到自己講野

Ticketbay應該係寄比你?
唉要食黃牛

靚牛都所剩無幾

我會覺得入到場就已經好好
韓場啲位閪極有譜，起碼閪位都唔會好似亞博閪位乜都睇唔到

1x區都廿幾萬

10N柱姐係乜？睇唔明

希望17號去通利買到張788啦
早兩個鐘去排應該買到掛

有無人有ticketbay教學

呢到之後點？

we are 人生巴

係咪要抽？買VIP唔一定有？

外國買唔到,要代購

Ticketbay要有韓國電話先買到飛

哦。。。。

來生要做泡仔

買vip 有隨便一樣

有無代購介紹？

Ticketbay你俾咗錢叫佢寄又得面交又得，因為啲錢要你確認佢先會轉俾賣家
所以最重要揾個信得嘅代購/你租民宿叫個宿主幫你買

我前日揾民宿老細咋

17個日試下先

你住邊，幫唔幫到手買多張？

tg ed

中邊一樣係抽

真係一張都無

其實歡送會係點完全無概念

可以參考bp 果次 !

禾bb好正

bp係點

完場果陣嗌Bye Bye可以嗌得大聲D

都幾好喎

拎到相機入去就正

咁近既咩

咁好過拍手
拍手拍幾秒走人

企最前有冇機會拍埋手呢

拍手抵d 想拍下油b對手

沾滿鼻屎既手

拍我粒鼻屎上佢手

去完廁所唔洗手

留名聽哇屌

Color*IZ 30000張......

指原莉乃被翻舊帳 同千賀健永一年唔夠分手

咩黎？

年榜？

淨係bye一邊

咁唔該你唔好拍奈子

No 淨2019 專銷

Gaon

【新聞翻譯】
日韓偶像IZ*ONE的官方遊戲 以成為No.1的製作人為目標的RPG
（挑重點）
2019年夏天發布
安卓/IOS都有，基本免費，有氪金道具
（挑片段）
「目標成為IZ*ONE的No.1製作人」這樣Concept的RPG遊戲中，成員們監修製作而成的角色登場。
這是成員和使用者的操作所展開的故事，另外也預定實施與現實中組合活動聯動的雙方向性的高質量企劃。
成員的其中一人，宮脇咲良說道「我也很期待遊戲的完成」，「因為活動，有很多時候不能跟大家直接見面，在遊戲中可以帶來我們就在身邊的感覺的話很開心」這樣評論道。

🔗原文地址

原來係youtuber

死死地氣買左黃牛 A區 180號飛

如果有想看的高畫質(高清)的預覽請發給我
會去修幾張的

櫻大站問緊人想要邊張既高清圖...咁好

IDOLM@STER d fd?

Rpg係咪即係要課金買裝

(無聊所以隨便翻了一下車車的ins問答) [櫻大站之一]

上岩時拍撒庫拉的理由是？ ？很想知道！ ！
無論什麼時候照片都(拍得)很好看！ ！ ！

(為了)拍撒庫拉就去了
沒有(特別的)拍的理由呢(...)
為了看撒庫拉了所以去了上岩
如果不喜歡的話就不會去了

上岩也是一年以前了呢,,,,

唔係轉珠我都

中字ARCADE EP.1

我一直見到kirsche ig有答野 但係唔識韓文唔知佢up乜

海允都唔得閒

一年前

nako nako~ nako醬~~
aoi~~

李河恩係咪等多幾年先出道

話說, le張想我同權F過左電, 恍惚LE一瞬間只有我同佢一樣
我係咪已經冇得救

玩經營game, 全部支出都係伙食

CLS

你好耐之前已經冇得救

仲未入到雞容個網

要幾要幾銀呀ching

[4K] 190502 日本 Fan meeting IZONE 崔叡娜(Choi Yena) 내꺼야(Pick me) Fancam

好靚

諗過貼memo紙

好在巴打冇咁做，如果唔係就要寫番再send過

剛剛先醒起miyu卒左業後我個mail未轉member
而家轉左爐石，睇下佢出得密唔密

miyu最後封mail幾時?

唔計生日就係12月31白俾錢幾個月，仲諗住卒業點都有幾句會打下，結果5月6最後一日都一隻字都冇

有諗過頂佢, 我都係今年先訂AKB MAIL
點知訂左幾個月高朱就GRAD

你搵個出mail頭幾名既
包你睇到驚

加埋代購2200

值既 韓場緊係好氣氛

都平過香港d內部飛

如果企後面點算。。。 我情願拍手
之前見人地apink拍手 左手用拍片右手拍手

心急得濟，依家有幾張平多兩舊仲要前number d

右上同右下點分？

還可以接受既價呢！
韓場無論氣氛同燈光都贏幾條街!

咪係

右上有隻樹仔

一個係油b一個係清純？

清純唔係左上？
我只係認到kura左2 膠真中2 彩元左下 清純左上 元英中下 權中3 全部認髮色
nako中上？ 右上係鴨仔？yena?
右2似蛙蛙 因為髮型
呀右3係仁美 都係髮形
咁左3應該係讌 右下係油狗

認認下認晒

右2個咀 唔係娜b咩？

幅圖最上面有寫邊個打邊個

其實上面有寫spidey yena 可以認衫

係喎

仲以為個隻係鴨仔黎

5月9日 發出的電郵 請耐心等候退款

每日任務
P社
咁就一年

老左一年，越來越難再出道

佢份約應該就完啦，出道7年啦喎
當初應該係份約嘅問題傾唔掂數先搞到而家咁

惠里話唔會韓國出道

【珉吧獨家】
190418 KBS MediaCenter簽售會
“It's our choices, Harry, that show what we truly are, far more than our abilities.”

咁個留學少女係點玩法？會唔會有出道機會？

吸知名度卦,外國紅左返日本握手都多左人

180510上岩見面會 咁又一年
多謝pd俾我識到呢班女

aks安排得嘅嘢，都唔會咁順攤俾佢去韓國出道
個節目純粹係比班外國人去韓國學下唱歌跳舞咁
唔係啲出道真人騷

未親眼見過你，但對你一見鍾情

賺國外知名度挑戰wic

記得之前有巴打講過
PD完咗之後握手嘅人其實冇多好多
不過我上次去
都覺得有唔少韓國人去
畢竟韓國人去日本
同我地去台灣嘅道理一樣，都唔係貴

權
化妝瞓覺

假已請，17日準備買飛攻略
同南亞仔死過

好早期既相好似未見過

正 好多一年前既片同相比人推返出黎 個陣我仲未追pd48 好多未睇過

想順便問下用搶飛易個d app有無人試過真係買到飛

冇撚用，我已經試均各種網上買飛方法

原來牛油已經好close

係咪要多謝安俊英pd？

邊洗我 年年都大把人多__謝佢

姐係個節目最尾係唔會俾出道機會？

無錯

正規方法來講
最有效嘅一定係排隊

6點去排通利差唔多架啦

牛：我只會同油談戀愛

好記得我排咗九個鐘買黃子華

應該仲有好多相未俾人放出嚟

我以為又係啲選秀節目

好彩佢有加場
係屋企上網禁到第3行
個FD都話點解買到咁前

求下呢度啲清高抬貴手唔好quote金剛棒

琴日zoom埋body, 今日出返正常

然後就出咗張唔知想點嘅相
話想食pancake

幾點開始排？

無記錯係6點
點知條龍都係長到阿媽都唔認得

最頭個啲應該係前一晚已經開始排

點會呀

前兩晚添啦

又導清？block左佢咪得

希望ig唔退款 唔係我都要6點去排

乜野金剛棒

咪係囉 自己另外覆咪得 做咩日日都quote人

櫻mail

會唔會新game係校園溝女game

琴日篇野話係做製作人？
ff得好正
但唔講自己

原來係呢隻恐怖game

原來講緊我

同人文
好中2

又人生？block左佢咪得

睇黎佢好中意恐怖game
俾我嘅話掂都唔夠膽掂

唔係排求其一間就得

ho mean

奈子咁少相碌多次當有多幾張

係呀，上面講緊排黃子華排九個鐘
去邊間都咁多人

唔好笑咁收返囉

I support 人生bro
殘bro is very mean

下次唔好啦

原來已經一年啦
真係百感交集
一年前既5月10號開始嗰四個月既時光真係好懷念
嗰四個月原本慢慢對韓國有d好感
可惜到8月31號再黎9月24號

wizone識做櫻純一齊玩恐怖game 櫻肯定驚過純 到時純識做

佢成日都係咁

佳恩，初緩呢d好女仔

test

人生bro very important
i dont have weibo acc
dont mean9 人生bro

仲為要出到灣仔排

網絡欺凌

好彩見到雞蛋朱里同miyu都有好既後路

唔滿意請出聲 不要啞忍
之前仲以為因為有奈子黑所以負我皮

幾時見到佢出道

我無咁講呀反正排隊一定係最有效

不過講真，算韓國個邊真係兑現到承諾，呢個團真係變成世界級女團

不如你成個奈子圖海接嚟做
成日quote好撚煩

究竟佳恩重新出道機會大啲定係after school comeback 機會大啲
垃圾p社

sae都正，幫andgeebee r多左關注

指原巴今日情緒咁穩定既

人生巴快d儲多d好快到6月17號

諗住易睇d 有人想揀人黎睇既話 佢個po度有被引用回覆 會見到埋我個d
冇諗過一堆圖海緊貼住咁quote都有問題 下次唔quote
不過我都只係會check nako個d 其他少留意有冇漏

睇黎你見到我出現以為我又怨婦mode
咁週年紀念俾下面大家

咁又唔得 我冇咁齊 我都係跟住weibo咁check 唔只琴日都有d佢po出黎既相 中首冇po到

其實點解一定要QU返我個CM?
你就咁PO咪得囉
我PO圖海冇話過會齊圖,亦都唔可能會PO得齊

講我知咪得 我下次唔quote

I think maybe u ng quote but just ctrl c ctrl v is ok
u quote 順圭, 順圭頭很痛

兩個都無機會
媽媽份約幾時完

係d fans送俾佢地多定佢地自己去買

老母D港女TONE越黎越勁

Produce48 集中討論區（1）6月開播

呢個post仲見到柏木由紀係其中一個

喂...

me同櫻週年紀念

真經典
而家禾珠已經淪為地方偶像

收皮啦屌你老母

ok bro mo ha chi
sorry for making Shun guai tau tung

你今日做乜

竟然無人發現過佢來回日韓

未食藥

可以用你個名答

又回帶

食藥巴 俾過第二張圖你用

口型都啱

好多推nmb既人都買andgeebee

我睇到都好sad

FF極限

sad

油頭毒撚如何買條豹紋裙支持andgeebee同nmb而不失霸氣

仲係練習生咋，出到道維持到先再講好既後路。

見到禾珠同個陣傳有幾個聽過既韓國練習生但最後無

又唔講埋自己係咩角色

Po奈無罪

Mk男同學

韓場加場

加場

都係食牛算
lmlm

槍王黑澤

lm
加場售票時間完全夾唔到

又搶過

機會黎啦

一期 5月14

好癲...有3場.....

你地唔係3場都睇曬呀......

上年來香港都冇

諗住買兩場牛就出公告

有票睇足3場

到禾搶

連開三日，做死班女

其實兩日先唔正常
自己主場開細場仲得兩日
淨係for韓飯都唔夠啦
不過辛苦班女就真既

3日就話做死，JLine以前開con 午一場夜一場都係咁啦

佢有中性tee

咁韓con要唱最少10幾首歌又要跳舞

兵 暗戀隔離班既irene 一直唔敢表白

幾鍾意睇hi分享啲日常小事。

HI喵真係抵買
除左D敏感日子之外都每日兩封喵4張相

純要就黎續mail都好抵買
1日4封

回顧一年,hi 真係最大贏家
不過咁勤力都抵佢成功

個人覺得hi嗰啲名副其實private mail，一直分享啲鏡頭以外屬於個人既故事同想法，就算係小事，都好有趣。

你唔係3場唔睇曬呀......

橫掂都去,做乜唔睇哂

你指mama?無呀

仲有各自solo

7/6 6點先到首爾趕唔趕到第1場..........

各自solo就難d 分unit唱就有機 貓個首可唔可以走油

清純佢做乜鬼
想睇多d呢d同台下交流既片

與其請假去搶
點解唔請個南亞幫你去搶

趕唔到架喇

改機票啦

請人不如買黃牛，反正2個都係有機會失蹤

幾時開搶

飛機？無啦
因為班機係去仁川而唔係首爾，
出弘大都幾乎一個鐘
仲未計過關拎行李
除非
1. 你有自助過關
2. 你得手提行李
3. 班機唔delay
4. 卜定架車直踩去蠶室（但首爾好塞車）
或者坐地鐵去，大約個半鐘車程鬆d，快揸車少少
咁應該勉強趕到

ig純

除咗唱歌跳舞同rap之外乜都做得好嘅女人

唯一唔好係比較多油
雖然已經睇慣咗

點請 淘寶得唔得

次次都咁多野睇
又高質
奈子最近點解冇貓

我個野壞咗

同求

出ssp

睇下搶唔搶到飛先算
改機票要+$400
但又要book多日訓覺

想慳就瞓一晚汗蒸啦

連睇三晚

有冇人知佢地最後砌左咩野出黎

節目名全寫

即係冇特别？
仲以為砌咗啲咩搞笑嘢出嚟讌笑得咁大聲

5月10號 高朱去金浦preview

去韓國啦

可以成日搵娜B了

開始有韓星味....

高朱份約應該miyu唔一樣
miyu真係練習生
高朱似就快出道

坦白講高朱商業價值大過miyu

唔買黃牛?

窮呀ching

高朱講到明係黎出道，仲要係武林

Hi件衫

女神Hi

正

iPhone wallpaper

大家都咁忙，好難成日搵。

兩個唔喺同一條起跑線。

睇錯曹查理

已set

武林pd完左即搶人

IZ*ONE 에너지 캠 플러스(ENOZI Cam +) 아이즈원과 함께 게임 GO!
又打機啦
不過冇櫻但有

好想研究一下奶B身上的洞洞

痴線 引死我

咩黎

我覺得唔似囉

清純仲要好大聲講stupid

惠元：STUPID !
柔理：stupid ?

好明白娜純感受
嗰幾隻mini game易到

屌

下次睇毒櫻1個打幾個

毒櫻 : 有時間玩 Mario 我不如打多2場 Apex

Nako成長了

nako好高

今次又踩乜野

NAKO : 真相就係我高左

美波

又靚又大？Google translate怪怪地

話美波可愛咗同大個咗

純喵

出福利po但係內容係炸雞好食

Nako終於出喵

BBY 2組全部都係潛力股

終於同個女有合照

仲以為奈子唔記得佢有個喵添

我訂左爐石mail 1日，佢mail既字數同圖量已經多過miyu831到5月6

不得了

p圖

內容好似係 Fx 首歌

覺得美波condition好過清純

真喵係練習生相

其實爐石係邊個 點解咁嗌嘅

次次都要nako夾硬拍埋堆高既一齊影相好怪
又唔同娜b彩元hi佢地企

奈子姊妹論
奈子成長論
奈子怪物論

事緣係七海支持者係dcinside辦活動，要發爐石傳說的牌組來換票，也真係吸引了唔少本來對PD48無興趣的爐石玩家報名，想當然知道這消息的其他家(據說係竹內家)跑來猛烈抗議:這是賄選，七海家主辦者可能無估計事情會鬧大，只好道歉同宣佈取消活動。

令人哭笑不得的狀況發生: 原本單純抱著以物易物心態參加的爐石玩家發現東西拿唔到，怒氣沖天，在爐石的遊戲社群裡號召群眾投12pick—送(包括七海在內的)後位圈上位把竹內擠掉，令竹內跌出12。

等佢仲笑真 自己咪差唔多

：低過124
：126

自己揸機🤦‍♂️

人地揸機

nako 有mail 2

佢真係唔係好啱打機

彩元似乎都有啲近視

原來pd x101有香港人

佢個隻mario唔知係度做緊乜野

邊個

生肉？

佢啲動作好搞笑

咁多個應該都有啦
可能權同hi冇

wa...香港仔囉A

原來你睇緊 你去錯po喎

：啊 又輸波喇喎

中字打機

【圖片】190510 官咖更新
翻譯：布噶布噶😝

wizone！非常想你們
wizone在幹什麼呢??😗
現在讀這段文字時是什麼聲音呢？在讀嗎？哈哈
by：瓜皮

【轉載請註明原出處及天使少女金采源個站】

神崎巴係咪好快又會加推埋堆囝囝

宜家播緊？
今集好似有奶粉

元英出場

講真如果今年bh audition入咗有冇可能可以啱啱好下年就同cj合作出道
但係一定爭到喊出嚟

淨係得呢段片？

跳Violeta

係
好短時間

本來以為呢輯冇得睇裴老師
下一集終於出場場

Ar d cover多數會有美感d我唔係話指原問題但真係好似好少咁少布做cover
多數都係包到實既有村架純之類

權F 去邊呀

唔好勉強指原la好無

新綜藝
已經第四個人有固定節目
CJ 究竟可以俾多幾多資源佢地

澳門下話
蔡家豪

無嘢啦自膠

權隊長又教物理

收工黎明

幅圖有咩睇

信我, 有B CUP

團要有核對表睇 488既

團票

非正式統計見到佢有65張488既飛

個陰影畫得好明顯喎

話說你噚晚話香港人練習生究竟係邊個

公售gg

睇佢個po似係話比人知收左錢 但係未confirm
1588會唔會睇到大家既ig

1588會唔會有四五頁

好緊張 好似等緊dse放榜咁

佢788同488各得一頁

1588淨係呢度都幾十張

我唔貪心 兩張咋

奶

Sunny巴早晨

【官方更新】
190511 Vlive ATEEN第二季幕後花絮更新珉週相關
或許很快就能看到...客串演員小珉了嗎

早晨呀

1088有兩頁

但都係82張

1588應該至少5頁以上

kcon stage有live

每日任務
P社

見到咁多都係一張，我就放心了

仲要分d比大陸站

1588....有5頁定6頁

9頁

1588第三頁先見到自己個名。。。

會唔會有咁多?

我已經打定輸數

係list度可唔可以講下你幾點send mail而排到幾多

200我報大姐 無謂自爆 佢拎到1百幾十張應該都有我份

02分 第二頁

200張仲可能要分埋比各站啲人

01 第一頁

係第9頁

第五頁

17號請定假

______ is watching you

01分第一頁不過就算係第一頁都未必穩陣，都唔知佢攞到幾多張飛

大家小心太興奮自爆咗

咁遲就買1088啦

1588個list成7百張

1088不了

01分 第二頁🤦‍♂️🤦‍♂️

泰場
第一次見買飛唔係鬥快搶

Pish

排隊好啊，起碼有希望
鬥快搶見住個網load唔到真係sad到

想買488

第一頁有飛留名

02分 第二版

頂原來唔係有飛

第一頁差唔多有硬啦

佢哋都未有飛係手
到時....

16分 第七版

後面坐位sold out

02分第5版

01分send 第一頁

第一版都買左90幾張飛

02分都第5版

02分個gap咁大

第一頁都危危地

正常唔係前面sold out先架咩
可能貧富差距太大

非正式統計第3頁已經3百幾張

我覺得有50張飛已經好叻,個場咁細

咁多個區加埋有50張

應該係 最貴個啲全部都有
第一次等成個鐘買都仲有企位

每個區30幾張？

唔係好熟行情 大陸又有站

前面成千幾港紙1張，咁鬼貴，你都要唸下泰國人個收入先得架，同埋個場又細，點都好過香港

留名等睇走數

今次PD武林堆幼幼既表現無權F同彩元咁好

個台冧咗唔多唔少都會有影響嘅

我睇到中間劇本太肉酸，已經棄左

X班鏡頭仲多過A班肯撚定今屆又會出現第2隻油

成9頁1588
公售前退唔退得晒錢俾人

季季都有嫁啦

廢先多鏡頭

講開團飛
大陸有站都有搞
有無人知佢地依家截未 同埋多唔多人買

望佢企位可以好近

我可能睇錯
見佢加拿大籍就懷疑佢係香港人
個tony

大陸人嚟

我自己去search 見佢個樣應該係5600人個package？2800係冇後面個兩排

希望批到多d啦

我買w1香港場都係咁

淨係知佢地冇預先講 係突然咁話賣

polyrhythm 回歸

今次仲有T台
前面又少左位

我都係果日有巴打cap圖上黎先知真係有

蘿蔔麵包s 戀愛中？
內文：？🐸🔥

師兄咁熟面口嘅

雜gif from官咖（有一兩個應該係twt搵得返

終於考完試
可以追返呢兩個月嘅綜

lalala羅美蘭rose

佢都係wizone？

#sakumail[超話]#
看起來櫻花昨天發的我泥我自己的遊戲廣告軟文成功喚醒了粉絲的對抗意識和創作慾望

想問依家仲有冇788
定等17號賣飛

一個區坐唔到100人都成問題

Hall 10 係後面個格
5600一半都冇

要求加場

【官方更新】
190509官方更新珉週相關
從韓國，全州國際電影節回來了。以我的“夜巡老師原點”為原作的電影“錯不在你”，是最棒地展示出來了。評價也高，票全部售完了。
主演也是那樣，扮演了女子學生的角色，IZONE珉週的演技也非常閃亮了。

譯者：十五歲

當你每排12人，一個區有120人，咁計啱唔啱

想問下有無人知呢張係邊個奈站出嘅？係官咖見到好搞笑

搞乜鬼

原來真係有印出黎派

但賣位個圖唔係有埋前面個d？

我係禁入去見佢上面寫住後面hall 10 前面hall 8

我見2800只係寫hall 8

thanks

其實我覺得佢話hall 10，實hall 8+10, 大部分都係咁

蛙蛙勝利指定動作

我會唔會買唔到飛架

190511 tvN 傻瓜們的牢獄生活 E09(叡娜)

日期: 2019/05/11
開始時間: 17:05(臺灣時間)

直播網址:
AQStream:
Tving: (需跨區)
韓飯台:
B站:

售票前幾日落琴行排隊啦

【twi】經常有粉絲給裴允靜老師發私信，裴老師是這樣回答的：

有無人大約估過香港有幾多iz*one飯??

其實係低估咗香港飯人數定係搵唔岩期
明明香港youtube #1開個咁細個場，仲未計外國有飯黎

不如問下我地akb飯有幾多個會睇

我會睇!!!!!!

我地AKB飯先唔會睇呢啲韓狗show

名古屋同福岡

以5600 floor plan 泥計，咁iz*one 果場估計有4000果位以上

到時張票記得賣俾我

究竟你幾時先找數

唔該曬

而家講緊可能唔止一隻
單係星船都已經

想像唔到一堆油了

A班最穩既睇到李佳恩劇本

[center][size=6][red]范善甯 清純已屠的狗鴨
屯門天主教中學5A班

新會員未識上連登 不小心自爆!!

追數追到2046

wa...原來我地都排第三

係，所以其實好勁，出道七個月輸rv 同twice

睇左兩日爐石mail已經上癮
一日幾封，封封長文兼靚相or手畫公仔
好有誠意

自從冇左高朱已經冇再訂AKB MAIL

我另外有訂既miru已經越來越出得少

我有個同學唔睇izone 追btob
都話有興趣睇con
真係唔知點解

識訂一定訂miku 平均每日都有十零封
抵到爛

歌好聽

你叫佢唔好搶vip唔好爭食

爐石封封都係長文

我同佢講團飛前一日截左 佢應該都係講講下最尾唔會去果種

出埋日單破硬百萬

岩岩睇返, 一開波奶粉之後櫻個幕,
越睇越中二, 但我鍾意

限定團+混48g優勢，出道即大勢
希望佢可以繼續進步，2年後風光解散

跌到谷底呀～～～～推返上嚟

一個罵戰就可以推番上去

好快手

節目組staff係wizone？

久違既早晨with阿妹
圖海等新post先貼

網上話otr 做唔切所以formis 9 遲遲未cb
唔知佢地幾時先返黎

諗起你之前po圖海po到1001

啊妹jeng as fuck

早嗰排競爭咁激烈
唔cb都係好事
嚟緊個市應該靜少少
暑假之前cb都差唔多
或者係夏日歌曲都好

乜訓醒都仲未爆po!?!!咁嚟場駡戰啦！油b確實係世界第一right?!?

可能或者有機會娜B自爆左IG
因為今日起身已經del左post

咁都得

奶粉都無ig

係

仲捉你唔到
死油飯

咁你改左做(我願似油B嬌美先啦

大直路

仲傳神過張真人

關武當咩事?

返日本了